（長達16年記錄）力殺130隻獅子 六兄弟獅群所向無敵

有條好出名既記錄片 跟左對獅群16年以上
條片 係六兄弟 （正常有兩隻公獅族群以經相當利害 因為幼獅非常容易死） 佢地被老豆趕出黎 要搵自己既地盤 呢六隻入面居然有兩隻係黑毛獅 係獅子入面黑毛智力比較高 體能亦強狀d 佢地一出道以經強殺左幾個族 累計殺左130隻bb以及公獅 成個平原都係佢地地盤 點知有一日老二黑毛 唔想再寄居老大之下 就同其中一個兄弟 去左南邊地盤
從此四年無再聯繫 點知突然有一日 又多左一群5兄弟殺出黎 因為咁多年黎二佬南邊不斷有侵略者 但兩兄弟都頂得住 今次5隻殺哂南邊獅群終於到兩兄弟地盤 二打五唔夠打 老二 負傷走佬搵到其他四兄弟 但居然當年反目既兄弟居然接納佢 老大就反對 但因為其他兄弟接納已無計 但二佬居然殺哂大佬同兄弟d仔 順便接手做埋領導 條片最後5兄弟終於殺到黎 將呢幾位老獅 滅族 只得老5走出黎 結束傳奇一生

留名

獅子王

反骨仔...大佬都殺

佢殺哂佢d仔 再搶佢大佬位 最閉係其他兄弟肯受

樓主講到好精彩 條片都唔想睇

看圖講故事

獅子（內亂）
蛆蟲或成最大贏家

邊個連續比16年不直跟隨獅群

link都唔洗睇thx

BB都殺遲早絕種

睇完樓主文當睇左

獅子習性 因為母獅如果有幼獅係哈會交配 但當幼獅死後2 3日 就會發情 所以公獅一定會殺哂bb

呢個獅群好出名了 因為非州好少會有6兄弟 可以話未試過 佢地既作風仲要係過鏡就殺 唔會停留係到 一路由南向北殺到底
所以當年係惡名遠播 但偏偏大自然就係咁奇怪 竟係由南到北滅族後 有獅群又養到5兄弟(極難)尤其弱肉強食 好多兄弟建立唔到連結 會搞死其他兄弟 真係侏羅紀話劑 生命會找到出路

強*壯*
*已*經

人類：食花生睇你地互相殘殺

好似好精彩
但都睇得有d辛苦

Life will find its out out

當年睇呢句覺得好正

好可惜有報告指黑毛因為黑色易被發現
同埋黑毛精子活躍度較差
所以比較上唔太識合生存

唔介意睇大陸網既可以睇呢個 有中文

動物星球：獅王之路 UP主: 遠東北亞巨虎

5兄弟之後點？

貼左中文link

無講

岩岩重溫先記得佢地係5兄弟 唔係6兄弟

留名先

係咪只有大佬可以隨便屌班母獅？
如果其他有限制，殺死大佬正常

有優先權 但母獅好多 一隻屌唔哂 多數各自屌

原來係六兄弟 大佬係大3歲 其他5隻係bb時期 開始拍攝

文匯記者見工聽講要寫呢啲

點解 記者人工高唔高

畜牲的唯一價值就係俾人類醫肚，不用深究

白痴
人殺到130隻獅子有乜奇
開一槍殺一隻啦

可以拍套新無間道了

打次飛機都死幾億啦
最衰你老豆當年冇射埋牆生左你個戇鳩仔出黎

萬5都冇要做狗 自己諗

我頭先睇返 佢地係最高記錄 一年殺130隻
好撚癲

做呢啲記者真係好辛苦，長期捕係野外跟成幾年

睇你啲字好辛苦 可唔可以學好啲寫字先

唔洗對人不知幾開心....

lm

我文筆好差 純分享下比d兄弟睇 但有時間真係睇下 呢個獅群非常出名 亦都係史無前例 最強既公獅群

屌 𡃁坤黎

當時做左幾十年響導都話呢件事unnature 但偏偏幾百年都無既事 可以係十幾年後 又一堆新獅群會出現 非常反常

睇完文夠晒皮，唔想睇片

睇左力架殺130隻獅子

追蹤啲獅16年拍成紀錄片，淨係嗰份耐心都值得睇

BTW，樓主內容大要好精彩

武俠小說咁款

多謝樓主分享
段片咁長就唔睇了
應該話
因果循環

姐係代表d咩

連獅子都係niggy勁啲

迪士尼獅子王真實版

唔洗返工咩

呢條片係由幾個記錄片既人描述 本身當地有好多族 佢地拍緊4兄弟以為會有排拍 個4兄弟仲有11隻幼獅 點知突然黎六隻 一下收哂佢地皮 其中一個攝影師話由出世拍到8個月 一黎就比佢地六個黎到殺哂 仲要食埋 最癲係佢地如果遇到母獅反抗保護bb 會連母獅都殺埋 好癲

呢六隻野出身亦都唔簡單 佢地有4隻公獅 加10隻母獅養大
咁大既族要食既野非常多 所以佢地由細到大 都學點獵食大型獵物 例如長頸鹿 年輕犀牛 河馬 水牛呢d重佢地兩到四倍既獵物 平時你睇其他記錄片多數唔會睇到 多數食角馬 班馬 佢地癲到河馬都搞

佢地響導同記錄片工作者 係未曾試過有咁既情況 但偏偏十年內兩次發生 代表自然界唔會比你一強獨大 養出第二個小隊黎解決佢地 你試想下六隻老年獅子 even你三隻成年公 都打唔贏

佢地有拍到六兄弟 因為去到個群得3隻母獅 唔夠分搞到打架
最後老二癲q左咬隻發情母獅 六隻公居然遷怒 殺哂3隻母獅 根本未曾發生過

樓主篇文好似講緊黑社會故事咁

你陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣做揸Fit人，我肥屍一樣得！

係
佢地當時既地盤係 5個香港島咁大 12個澳門大小 惡過黑社會

屌原來刀疤真係好打啲

對唔住，樓主打字我大約只係明白6成左右，不過加左星星會番屋企睇下

呢個好好睇 我記得之前有個post都share過 好鍾意睇呢啲 大陸有個網有個位好多呢類動物紀錄片

佢呢幾隻真係好勁 臨老都仲同班細既打到46波咁 最尾好似又有另一堆後生兄弟獅出黎 不過唔知有冇咁猛了

波班候?

幾好睇，Mr.T個人自傳咁款

唔係 老二唔夠老大打 搞到分裂 但分裂亦係有史以來 未曾試過 公獅群 由細開始長大既有好深關係 呢六人幫 真係史無前例

Mr t真係好衰 搞分裂 老大最後破記錄 15歲先死 不過最尾以經要食殘渣生活

有無英文 keyword

佢應該講緊刀疤係黑毛啫

想睇反骨位, 有無段片個時間

咁第二個小隊咪都係一強獨大？

個post好睇過條片咁

咁殺法點解仲未絕種
記得而家獅子數目唔係好多

其實點都好
獅子一老左就會比後生申埋一邊
呢6隻都叫稱霸左10幾年
算係咁

講到尾咪為屌西 做老大想點屌都可以 做阿二 要問過老大先屌得

以後要搞基

唔係好明篇文寫咩

好多錯別字 樓主注意下

好細個嗰陣睇過一本小說係類似題材
不過係用第一人稱用由獅子既角度去寫
唔知係咪由呢條紀錄片改編
有冇巴打有印象 都幾想睇返

剛做大佬 , 殺晒D幼獅 , 然後逐隻母獅屌
其實幾爽

河馬!!!!!!!!!!!!!!

老五

好彩佢地唔係支那，唔係一早比人食左

LM

果位Mr .T係天生痴線佬 姐係禿頭黑毛,6兄弟中最樣衰,佢不遺餘力殺哂其他獅子仔+食埋佢地,爭雌獅又冇啦啦發癲殺哂3隻雌獅+食埋佢地,佢班兄弟見到又倍佢一齊癲

雖然好多謝你打左篇文出黎，但樓主識唔識用標點符號

刀疤

第一次覺得文字比影片更精彩有趣

唔想睇片
想問有冇文字版？

睇曬，其實做果隊攝製隊都幾慘
睇左十幾年既獅子，見到佢遇襲知佢要死都無得救佢
真係好殘忍

你睇下正負評就知個問題係邊個到
自己閱讀能力差就唔好衝出黎柒
多啲欣賞人地既分享 同埋進修下自己先

下...事實上樓主文筆真係好差
關正負皮咩事

我幾時有話佢比人殺左 我咪話佢活到14歲囉 追post啦

我都唔知你high乜

算啦 我文筆係差 會再學下

下 大部份人覺得寫得好睇得明咪多正評
咁都要解釋？
如果個個睇得辛苦仲會有咁多正評？

你咁熟呢就下次自己開post 我一開頭都話2 3年前既事 我今朝見到個水牛post 先係咁易提返起 之後我都補充返資料啦 你仲想點 大家傾下咪算 係咁捉錯處為乜

Thanks巴打 我都無點重溫 返緊工 其他巴打可以入黎睇文字版

睇標題仲以為六條友殺撚左130隻獅子

之前有張 六獅並排一齊行，超型

真心型 咩動物見到呢個組合都應該嚇到懶屎

之前有段片 帶d寵物狗見 動物園老虎and獅子 佢地真係腳軟懶屎懶尿

老虎至係

之前睇過，最尾俾另一班獅子打低，最尾果隻俾人圍毆慘敗

好多細節錯晒。。。
自已睇一次當學英文喇

細個睇勁憎佢

自己兄弟都出賣

咁呢隻雄獅唔係佢地爸爸咩？

你睇下自己個cm幾多個負皮先

樓主d 錯別字多到呢…無眼睇

Kinky tail好慘
因為兄弟情 跟住Mr T出走
結果要一打四慘死
反而Mr T可以捱到十幾歲
仲可以搶埋Makhulu個位

你知唔知有幾多機械嘅設計同原理係喺動物到學返黎

好耐之前睇哂成套紀錄片
因為我都好中意睇大型貓科

記得呢條片既係1個老豆+5個仔
唔係6兄弟黎

結尾係死淨得番2兄弟睇好細個地盤
但兩兄弟都已經開始老
後尾比3隻定4隻年輕雄獅圍毆
1隻果斷放生走甩左
好記得另一隻比其他雄獅咬到成身血，
後腿行唔到，背脊重咬到無左忽肉

但都唔會放棄任佢地咬
依然扒係地下抬高個頭咆哮

獅子王既一生墜落

個人扮獅子又幾似喎

Mr.T 同 Kinky Tail 係咪gay

攞尾彩

多謝巴打分享
我睇完都去google 下佢地故事
真係好精彩

（殘體字慎入）條link 入面都好詳細講個故事 巴打們都可以睇下

我睇得明樓主寫咩喎 邊有差到要屌咁離譜

建議大家直接睇人地cap圖式描述
好過樓主果D估下估下既情節

樓主講得好精彩
當劇透當睇完

可以拍電影

最慘係人類開地 冇地方就要爭地盤

Kinky Tail 咁結局，姐係話無料唔好反骨。

其實啲獅子都所剩無幾 保育救下佢地啲bb 好過 食花生拍片睇佢打打殺殺啦 獅子蠢 人仲戇鳩 陪佢癲

同個現實社會有d 似
你有錢有計就會創業唔打工
所以老細有咁低禁咁低人工同呃殺創意 同埋地產霸權既貴租
屈到你一世打工

咁點解而家香港咁反自然
定時辰未到

我記得有隻死得好慘
比第2個獅群圍毆咬蛋死...

睇嚟好有狩獵 真係好想狩獵佢

痴線， 細個睇真係最多係斑馬同角羚

打錯， 想打牛羚

唔癲， 睇電影多都成日話唔跟住做，下個俾佢殺就係自己

係咪睪丸酮高d 決定力量強度？

狀你老母

精彩文字

唔知點解覺得Mr. T 好似Trevor
又禿頭又殘暴

睇完樓主文字描述覺得好精彩
就些牙俾囡囡睇 佢回我 (唔明好亂🤣)

睇過Kinky tail死得好慘

算係咁啦
粒片個幾鐘簡化到咁
禁入條片已經唔想睇

dllm, Mt T 根本就係gta 5 個崔佛
禿頭，兇殘，好勇鬥狠，仲要樣都似埋

好似叫獅王之路?

之前動物星球Animal Planet 播過

頭先好運地係搵到條1080P 高清link, 唔介意bilibili入去

好慘 獅子都要禿頭

好正
不過唔知點角睇完有d感嘆

仲有冇其他呢類紀錄片可以分享下

死嘅係有血緣嘅大佬
冇血緣個個冇死

獅子既世界勁殘酷
唔會有善終

就算冇其他雄獅群搞你 你老左都會比自己老婆s
覺得你垃圾之後圍毆死你

睇完文字加圖條link
覺得無血緣大佬先有氣量做大佬喎
養大五個無血緣嘅仔
係mr T挑戰佢果陣
明明有能力殺咗佢但都放佢走
點知放’虎‘歸山
年紀大咗開始用心養下一代
如果唔係mr T返嚟殺晒幼獅
可能會有隻繼承到大佬獅子王個位
咁獅群唔會沒落

重點係大佬做得好好
mr t走左個幾年
大佬同幾個兄弟嘅生活好安穩幸福
Mr T真係害獅精 殺曬d後代 其他兄弟仲可以原諒佢
佢地最後幾個獅子下場咁可憐 多得Mr T唔少

Lm

正 留名

我好奇點解個’大哥‘會接納晒果5隻細既養大佢地？
真係佢d仔？

老實講樓主d 文筆睇到我燥 唔撚睇

好正

以前明珠台有套紀錄片講狐獴家族叫功夫黨
科學家同攝制隊跟左好多年
明珠台播過幾年
最後無新一季
之後查返原來係族長死左就全家滅族

6隻雄獅排隊飲水個張相最為壯觀

一隻獅子再好揪都唔會夠一個獅群打
只可以不斷流浪
而佢係冇可能無啦啦收到其他雄獅幼獅做𡃁, 一打唔係你死就我亡
撞正一個得五隻幼獅冇雄獅既獅群, 收咗五條𡃁
大個仲咁撚揪得, 真係有今生冇來世

真 但真係好奇妙 好似話平時會殺晒幼獅

段片有講 篇文都係喺段片cap圖出嚟節錄

Makhulu(大佬)第一次認識五兄弟嗰陣只係一隻流浪嘅雄獅 而且嗰陣五兄弟個Sparta族群係仲有幾隻雄性獅子 佢冇搶做leader 反而係加入咗Sparta族群 佢先係被接納嗰隻

佢可以同五兄弟一齊生活 因此被懷疑係Sparta族群喺出面嘅後裔 不過冇證據 只係估計

佢唔係一認識五兄弟就做leader 因為Sparta族群本身係有leader 係五兄弟大個咗之後需要離開六個一齊流浪 先做咗默認嘅leader

我覺得物極必反姐
大自然係咁，一物治一物

樓主唔係記得好清楚 篇文亦都寫錯 直接睇片比較好
五兄弟父母喺比水牛攻擊嗰次係冇死到

講緊Makhulu加入 Sparta pride:
Initially you would think the dominant males at the time, they would just kill him (Makhulu) or chase him, but for some reason, he managed to either stay submissive or just be accepted quickly.

講緊Mapogo出走:
In 2004, the young Mapogo, along with Makhulu, two years their senior, were pushed out of the pride by their fathers.

Sparta Pride係仲有雄獅

有睇電視播

u tube 段片既英文字幕係咪都係錯錯地

老左之後比之後既4兄弟殺

留明

有冇人知最後mopogo 或者sparta pride 條bloodline點？

咁係咪佢哋6兄弟一隻後代都無

都稱霸10年,中間肯定有後代出走

留名跟進

主要原因為 睪丸素 因為黑毛會好吸熱力 但獅子散熱需要強壯既機能 所以黑毛往往代表身體好好 越係金色就越差

清水係咪你貼左個d deer jumping片

做咩

好撚搞笑 我昨日睇
仲有無多d呢類動物on9野

都唔知你up乜9 練好d中文先開po啦

新果5隻有無人跟 同information?

你意思係打敗最後Mapogo 殺Mr T同趕走Makulu同Pretty Boy嗰個族群？
Search Majingilane

最深刻係Kinky Tail比4隻圍 脊骨被扯斷 d斷骨聲好大聲 震撼到

Thanks 你地點知道咁多 一直有留意開？

果兩兄弟係點樣溝通要出走
另一隻又會跟埋佢走
但果四隻又唔走

咁勁既巴打 一陣睇

自然保育嘅最大敵人就係自然本身

成班Mk仔讀書唔成周街躝爭地盤

其實六隻純種藏獒夠唔夠抽？

梗係唔夠 獒犬 三隻都打唔贏一隻公 係大陸仔吹大

殺Mr t係Selati(佢返左西邊之後），Majingilane係分屍kinky tail果4隻（仲係東邊）。最後好似係Majingilane同Selati再打，Majingilane贏咗

狗黎講得佢夠膽打，但唔夠打另一回事

的確如果有主人 有8成會打 但唔會夠打

巴打 想問條片1個鐘 果到發生緊乜事

你啱
誤導咗人添 Majingilane係最後贏家
但係Selati係趕走Mapogo嗰個pride

majingialane 族都死了

咁而家咩情況？

無 而家有班鐘意佢地呢群既 又覺得可惜

每來係真